城門河單嘢都有被自殺嘅可能

請大家細閱此文，尤其係第一個受害個案

如果唔係發生過係自己屋企身上，我都會好懷疑迷魂煙呢樣嘢，但第一個個案正正同我屋企人經歷的有9成相似，所以，當我今日睇到城門河單嘢，我第一時間覺得，死者會唔會中咗迷魂煙而做出一啲難以理解嘅行為

可能之前太多被自殺案都太求其，而且又無目擊証人之下，就宣判死因無可疑，但今次我係facebook度睇到，好似有一位巿民親眼睇住死者自己跳河，相信大家覺得好匪夷所思，甚至開始懷疑之前的所謂被自殺，我希望大家真係真係唔好覺得手足會咁樣自殺，點解要封住個口，係因為手足怕自己會掙扎求存而咁做？咁點解唔揀跳樓？唔通咁死自己會舒服啲？

“迷魂煙“係可以解通呢啲疑團，它能夠控制一個人嘅意識行為，再離譜嘅都有可能，大家諗下，會唔會係有人想將死者嘅行為被目擊到，而釋除一啲被自殺嘅講法呢？

我文筆唔好，未必所有人能明白我想表達嘅嘢，我只希望大家上網了解下關於“迷魂煙“，雖然資訊亦唔太多，但絕對似中共用開嘅手法

最後，我唔知出完呢個post之後，會唔會有人話我啲乜，總之，我只係想比多個方向大家思考下，唔想有任何手足枉死

另本人熱愛生命，亦非常怕死，所以絕不自殺

香

港

人

報

仇

邊有人自殺會喺個口痴膠帶

反

抗

人言微輕